★有冇全球人類民族質素排行榜？

any

日耳曼民族，大和民族

想知大和民族or日爾曼民族，邊個優秀d?

日耳曼

垃圾民族 就係人都知係某痾屎/排卵大國

你又話係問人類民族嘅？

昆蟲

HDI 唔知算唔算

日耳曼 > 拉丁/斯拉夫/烏拉爾 > 雅利安 > 大和 > 閃族/突厥 > 蒙古利亞 > 達羅毗荼 > 印第安 > 馬來 > 尼格羅 > 波利尼西亞

大和強姦av最勁

我唔知最top 個啲係邊啲，但係支那同印度兩兄弟一定係包尾

日耳曼民族

你咪一樣睇

人類發展指數算唔算？我認為都幾準喎。。。

希特拉曾協助中國抗日

盎格魯 撒克遜人